1- Liberar acesso de escrita dentro do projeto 'aciei'
2- Criar manualmente o banco de dados: Laragon > Database > Abrir > Botão direito em Laragon(na lista)  nome: 
'aciei', padrão utf8_bin
3- composer install
4- setar configurações no .env (do .env.example)
5- php artisan migrate
6- php artisan storage:link
7- php.ini -> descomentar soap. Se for linux, instalar o pacote do php-soap 